無咩錢移民，可以點做?

眼光呢個社會越變越人治，
作為後生，仲要係做教育呢行，
兼且仲有一個兩年半先畢業既特教學位，
好擔心自己講錯一句野，就會被消失。
尋晚有諗過下年去台灣讀特殊教育，再係果度搵工生活。
學費我俾得起，畢竟草左好多年錢
但出到黎要有47000台幣，我未必搵到。
想依親移民?
係果邊都唔知有無人肯同我結婚，
畢竟都27歲。
唉，諗到咁我就好頭痕。

有冇bno?

無哇，唉

自由同豐餘物質生活兩者要選其一嘅話，你會點揀。

父母有冇bno?

如果有自由但窮撚生活 有咩意思？

你97前，父母有bno就可以申請bno

如果豐餘物質生活但冇自由 有咩意思？

等死

我阿爸當年係鄉下走黎香港，得條褲

係父母有加你名係included child先申請到

人離鄉賤
好多工，你唔係多年經驗加專業根本唔會搵你。
普通嘅工又礙於語言非Native 所以搵唔到
上一輩大學生人中之龍都係要打下欄工
但當然一切都要睇你造化

唔係叫你死左條心，只係最好情況同最壞情況都要諗下。

老實講，係台灣物價咁平，點會窮撚生活
樓主都話佢有筆Start Up 可以過到去讀書
讀完書就容易啲搵到工

冇錢咪即係冇野輸
冇野輸先更加應該過去

學好英文
睇吓人哋國家要乜工種揀個相關學科進修囉

無bno去澳洲
有bno去英國
前線手足要即走嘅可以去美國台灣

我有哇，但E家仲可以走去邊?
錢得20萬，又無BNO，
去台灣，又擔心過多幾年，
如果國民黨執政既時候，會唔會再重演香港既局面。

諗到咁，好心酸

是嗎

有堆97前未拎過bno，父母又無加過名，無資料拎bno既人
利申其中一個

hi，我係樓主，
我尋晚check過資料，
發現台灣規定左港澳生畢業之後，要搵一份47000台幣既工，先可以留係台灣
之後我再翻查特教既人工，初入職都係得38000~42000台幣

唉，好煩~

oh.

但英國內政部未出條文啊

我父親游水過黎，邊會有

你媽有沒有?

都無，亦唔打算去英國